[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論18

加密不推文

amonze
樂天
淘寶
HKTVMALL

仲有咩網有

光時

聽日開始日本出貨
希望有好消息啦

仲有好多喎

請問呢三款口罩work唔work？

Ig見到有口罩代購 啱啱開團 大家有需要可以睇下

Ig: Savonnez

本身黃到金 相信有良心冇伏嘅
日本公司中國製 $78/50個
佢最新幾個story有詳情
非打手 訂左兩盒先放上黎

唔想買中國製但真係就黎唔夠用
上網訂嗰啲又未有聲氣

唔再買了,
今日追左一個下晝POST, 一次過買左成13盒

e隻ok嘛 有冇人可以知

樂天買野程序係點
暫時收到自動gen個email confirm order 未出運費
order咗一日都未轉status 未扣錢

獨立包裝？ pfe?

iris話卡問題 cut 單
早知唔好用oepay master

Post link 同賣家嗰啲手足可唔可以加密

咦巴打，我都訂左IRIS，唔俾用VISA？

我用visa OK啵, 收到sms已經過咗數

有巴打扣咗錢都cut單

BNS的話揀其他就得啦
呢間專送千葉的

呢款大家點睇

貪安全用oepay張master, 數都過埋而家先話唔得
Visa同jcb唔知得唔得

掃撚左先啦 問

咁多位巴打
可唔可以幫我睇下呢隻點
人在越南
準備緊睇下可唔可以大批買
再比有需要嘅人

我好想買，但真係唔識買

屌, 好驚

但佢得PFE咋喎

有冇大神解答

咁你唔好買啦。

google translate +
搵間淘寶果D 轉運 開個account 佢地會有個日本地址
send 過去 佢地收左貨會通知你轉運架LA

[member][member]

明白哂，唔該你

做乜姐你？

等SELLER 比EMAIL 你

我都係

no

伸手抵俾人屌啦on9

即係想人幫你買？

日本都可能要搵下

有無背面？

無人買? 仲有貨wo
80蚊50個 算係咁啦

點解香港咁多集運公司仲要幫襯淘寶

呢隻得唔得？

Gmarket 買邊款口罩好？

個email係seller開offer (連運費)價錢 再accept?
定係已經deal?

買咗邊隻

有冇巴打樂天24呢幾日個status有郁過?
我個個仲停係2020年1月25日 17時2分42秒【店舗受付済み】
好驚被cut

有冇人有貨，想買或者夾🙏🏽

訂左18盒 都未夠1千個

重問大家建唔建議買
我想問下點解依隻唔可信？因為我見gmarket啲圖係有齊bfe vfe pfe 睇完懶人包都唔係幾明點解唔得
我見啲人話係越南開既中國公司造

到手先停

KF94 好啲定PFE VFE好啲

10幾個post仲咁多伸手黨
online shopping轉運點玩google大把教學
小學畢業都識啦

淘寶無做轉運架

有冇人可以解答

想問川西工業產嘅得唔得
另外有人話日本唔比出口口罩係咪fake

我貼果條link 俾人掃撚晒

Amazon update咗個arrival date 有救了
之前expected date去到4月 嚇撚死我
而家2月14就到香港

是咪獨立包裝的？

有教學

唔係

咁係你太聰明唸太多

呢個仲有好多未撚掃晒

加油

有咩辦法一星期內拎到一盒?
貴少少都得
最緊要快
可能後日要出街撲了

親戚比左盒美國康活成人口罩, 但個盒冇BFE, PFE呢D字, 呢個牌子可唔可靠
咁既樣

台灣封佐唔寄出境

咁你繼續買唔撚到啦下

唔該想問下依隻得唔得？
上網搵過得好少資料
見佢淨係寫有95% bfe

巴打知唔知呢款口罩得唔得？

係你低過平均值好多

香港網站買 比左錢

你俾個兒童嘅

Cut單 再用炒價賣

keyword : mask KF99

我都有買呢隻，覺唔覺得有d薄？

希望冇伏啦～～但係唔知係咪獨立包裝

想問下iso點分有無用

push

有小小

各位繼續加油 唔出單都唔當贏

費事影相, 上網搵張圖

要食炒價搵代購

都唔知係咪中左伏...
不過都用住先啦

Amazon 搞咩
We have suspended your orders and Amazon account because we detected unusual activity on it.

咩國家

萬寧protector得唔得

泰國 版 hktv mall

好多伸手黨
=> 睇晒 #1 先問啦
=> 有牌子有 model number, 就去返間公司個網站睇 spec 啦
=> 集運，自己 Google 搵集運公司就有教點用

求link

代購分分鐘仲慢過我自己集運批貨

呢個可以嗎？係咪kf94就得?

超快適仲未改呀

真

同問

你無其他件要一次過運嘅話可以揀自動
應該會快些少出貨畀你

Lazada 自己搵下

天價喎

巴打你係買左幾多盒

咁樣係咪算成功左？仲未收錢未買過amazon

利申買左3Q plus
我見有晒認証，越南製就買左

想問yodobashi係咪有BUG？點解Login唔返入去？
就咁search D訂單，又見被人取消曬
但又SEND左email黎話扣我credit card數

大佬，右上角大大隻level 1。
有伏呀唔好食呀

真係天價.5$隻

集運番？其實佢寄貨有冇tracking number㗎？

出貨先當贏

21號買，用順豐，23收到貨

有時會變返729一盒 不過買得2盒 要食運費

amazon要出貨扣全數先叫成功

4400yan盒，你唔係同我講正常下

最底呢度咁

6set 咋
每set兩盒

我都想知

好多人話好臭

測試擁有權係中國武漢公司全權擁用
可能母公母係中國
但盒寫明 made in vietnam

佢有細菌 同飛沫 字眼 但冇BFE/VFE
所以我唔知work唔work

你估得你買咩
個個mon住7xx yen盒
掃完咪冇

貴 但命仔緊要

有冇人prime dental 買咗 錢就扣左但係有冇confirm email

你幾時買 啱啱先落單

唔知dokodemo會唔會好似amazon咁cut單

比到錢咩我一比錢就話AVS failure

超快適淨係得vfe夠唔夠

#1

我23號落咗單到而家都係order received

定你用左vpn 咋

其實夠

如果6月完 大家只係要150日 口罩
咪掃撚晒啦 屌你

我用visa都俾人cut咗單

請問唎隻有冇用？

我都差唔多時間
仲要信用卡未過數

換個角度諗 到時無罩戴仲遠 有野遮下都好過裸面

樓主pin 呢個

有貨阿喂Ching 要幫佢買了

點會一日用得一個

4月都過唔到

一定足夠，仲係最top果幾隻。
但成二百蚊舊，你錢多就日用啦

有

咁睇嚟我都好大機會被cut

得PFE好過得BFE？
買住傍身先 希望amazon嗰啲會送黎

你過唔到一月就夠

收到樂天個email
係咪冇貨叫我cut 單？

帶出境呢？

呢款成個bra咁仲要有花紋

請問gmarket幾耐到出貨？ 我買咗但好似睇唔到佢啲物流

正價都唔買啦，口罩係一次性，你錢多咩。
買返iris啦幾百yan一盒，除左就換，唔會心赤。

94可以啦

要cns 14774

想問問你果D係third party定amazon sold

呢個時勢無得揀 豹紋都照殺

明白，謝謝

我係超市見到呢款，scan埋佢個盒上面個qr code上左佢官網睇，都唔見有呢d字眼，搞到我都唔敢買
反而佢另一款又有寫喎，所以我買左下面呢款

自私撚全部訂撚哂，依家全部炒價
唔講以為半年內無口罩賣

下 我計過一日兩個 一家4口 400個先頂到50日
仲有要諗下依家全球搶購 你地依家買緊係大禮前既存貨
依家支那新年後停工 復工後仲有無做到咁多罩比全世界都唔知 qc更加唔敢擔保 日製台製都未必做得切 人地都要比自己
所以新年後疫症大爆發+口罩短缺

Gmarket暫時搵到最平3蚊唔洗一個（但一買就大量）

100個既平均3.2一個 kf94 算係咁 起碼有貨同密封得好好多

pin 左佢啦 屌你個咀

想知口罩175*90mm係咪好大？ 標準係幾大

哦

唔算 依家都戴緊 誠哥款好似係17.5

利申 面大

唔得

日馬十盒medicom終於出貨，有口罩用了

標準就係175*90

你有冇睇第一頁嫁

Thx

咁叻唔自己開post?

你剪張A4紙放上面試下仲好啦
唔知巴打你臉係大定細

Lazada 你用邊張信用卡？佢係咁話risk scanning pass唔到 比唔到錢

Amazon 邊間仲有貨

pin你老母咩p牌仔

撞彩架

用左oepay, 落完單先見到你被人cut單

間間都送唔到香港

有無人今日全日用曬黎睇同買口罩

唔定時會有貨, 請準備定幾個F5制

我屋企人係美國都買唔到

年三十開始已經係

22 號

其實唔介意貴少少
但想知D貨幾時寄得出
成日落完ORDER先冇貨好鬼煩

集運啦

但係除開$6 / 1個
落order嗰時都無留意

呢個成60美金 有幾多個罩？

Sold out？

想問下呢隻掂唔掂

Buyee 張張單都cut

duck

一路都完成購買冇 update

有無巴絲打買過以上果隻
Gmarket係咪多伏？

買左呢款都未出聲

今日晏晝買嘅3盒白元比amazon cut左單

IRIS 但細碼黎

到咗倉而你又跟足佢個地址嘅會有email俾你，到時你打返落去就得

我上轉之前21號買 23到港

年廿八果轉，今日下晝韓國準備shipping

有無成人

Gmarket咁撚伏仲買

황사 미세먼지 KF94 보건 마스크
120매

2019년

黃塵細塵KF94衛生口罩
120張

2019年
Huáng chén xì chén KF94 wèishēng kǒuzhào
120 zhāng

2019 nián

3蚊唔駛一個 係邊款
利申 買左三蚊以上的 怕唔出貨

做乜帶個BRA出街

山本 三層成人口罩係咪假既？
粉紅色包裝

5蚊個....

屌你老母張張單都比人cut

third party 定係amazon

比曬錢，但唔比我login 咩玩法

HKD$4.4372

朝早返工一個，lunch後一個，放工換個新先去搭車，一日已經3個

360/4個月/1人，4人家庭要1,440個

推

amazon仲有邊隻買到？ 有屋企人係美國

其實佢呢款都話astm lv2 用住先喇

G market是咪標榜KF94都得？

又話3蚊個？

會唔會當咗你偷BRA

$4.4419

想問呢隻得唔得？見佢有VFE, PFE 🙏🏻

我都係AVS，又收到SMS扣錢

放緊假

有d要7/2後先會處理

自己又右上角 轉番 HKD 自己計啦

之後會退返比你，出唔到貨的

佢400蚊1q都唔值
仲要用400買佢d口罩?

G market 點解伏？想知

請廣傳！

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

Amazon
不過我上面講得唔清楚，係30枚*4箱嗰款quantity揀左3
明明落單嗰陣佢set個上限係3

$0.6164 喂撚埋俾你喇

有link嗎？

我都login唔到，但收到電郵話取消咗張單

有冇巴打知日馬比人cut單係點？見到有巴打比人cut單我都好驚，張visa又未扣錢又未出貨

俾樂天kenkoex 叫我cut左單

我有學術問題想請教下off topic
假如有人自身免疫系統打贏咗武漢肺炎，咁佢係咪可以唔使戴口罩出街？佢好番之後係咪無敵唔會重覆感染武漢肺炎？
如果拎SARS做比較，SARS又會唔會重覆感染？

想問下大家有冇搓手液推薦？

滴露

有冇人經buyee買咗 係咪都未出貨

係囉係囉
唔通剪阿媽個bra咩

從來SARS都冇一隻藥係可以醫治，只係靠天氣熱去令隻病毒死

Yes，點衝

變左種 咪又pk

流感針都年年變啦

周圍缺晒貨
有都炒貴晒
好痴線

再推求解答

dllm

+1每日都落下單

掃晒佢啦 仲望

不嬲出貨先會扣數, 睇埋聽日啦

有無人買過依隻

求問，medicom早就冇曬喇

想問日森係咪一定要轉運？

大部分唔直送 直送都貴

gmarket有3m搓手液 琴晚仲有細枝但依加清晒
我建議可以買大枝再搵分裝樽裝出街用

呢個世界總有啲倖存者特別勁打得贏呢啲virus，我好奇想知道有無人研究過SARS康復者對於SARS有幾耐免疫期
前排先講德國麻疹有疫苗但係免疫力係隨住年齡下降，唔係打完疫苗就一世無敵

同求

大家點樣報關？
係咪照講返係口罩？

呢隻係救救口罩變身

呢個得唔得?
係醫院買

依加入個網要排成個鐘

醫院買應該無死啦

我都想飛

唔好意思想問下你係買item幾
因為全部都係韓文睇唔明
佢嗰個數字100嘅意思係唔係代表100個50幾蚊

Premier 係 ASTM Level 1
Product item codes:
2010: White
2011: Lavender
2015: Blue
2016: Pink
2017: Yellow
2018: Teal

排第4335

買唔到

得bfe唔得

Medicom一定係合規格？

用住先啦，再搵

右上角 轉番 HKD

其實係

排在我之前的顧客人數： 4373
我將能成功輪候於： 一個多小時
還要等多久： 一個多小時

我都打算咁

同男朋友夾左medicom無cut單但仲未出貨

加唔到入車

唉我都唔知
咁我都買咗先

唔該晒你

呢款應該唔得ga，擋唔到

如果有咁上下存貨既巴打
高抬貴手唔好再掃

唔係Day 1就要掃晒去到六月既貨架嘛
身邊仲有好多人得返好少口罩係手

越多人有口罩戴先會贏到呢場仗

講真，依到冇一個人訂密送到手上

有返咁上下貨應該要俾link

屋企得返盒半 全部訂既都未發貨

呢隻係咪無用？

屋企一個都冇訂都訂唔到

都有用，阻口水病毒，3層

唔好意思呀我想問如果係樂天jp買野其實係咪一定要用香港集運鋪頭
有無介紹

訂左幾日
冇單出緊貨

有冇人落單可以跟車

唔一定，日本樂天有舖頭直送香港

你係日本樂天SEARCH "MASK"，右手邊會有得比你選擇配送香港。
選完後果D舖頭就大機會送香港

年三十開始日日睇

排在我之前的顧客人數： 5928

年30買完依家先得3張SHIPPING

然後每日都驚俾人cut單

this is us

由1睇到18

呢d 網有AI mon 住 越買越貴

可以參考日版網站 有 details

3M嘅信得過

屌那星
\去到比$ 又冇晒貨
$729 YEN 60片快適力

然後又再訂 又再試

三Q 大陸野喎

搵轉運啦 SF 貴

幾個fd 係日馬訂左20盒，究竟會唔會俾人cut呢

呢隻有冇手足知掂唔掂

屌我都一樣，而加唔知點算

過左一晚就比buyee cut
話加價加得太勁

not domestic shipping only?

依家分散投資 每間買幾盒 小數量 博佢有貨出比我
唔會間間都Cut單掛

日馬白元4盒返貨

當俾埋mon post既人睇
可能出得聲都係急D既巴打

呢個勢，日馬同樂天越黎越貴，越黎越出唔到貨

呢刻真係有多既，問下身邊既人需唔需要
黎緊十幾日真心關鍵

Same

係咪要寫住ASTM LEVEL 1 就得?

所以一日未到手，一日都要搵

再唔送黎我要去幫襯三百蚊盒架啦

有冇人放幾盒比小弟

日馬係咪一定要日本信用卡先出貨？

睇睇下就熟
認品牌名 同埋唔好買業務用

100매就100個
你揀唔同既款佢後面可能會寫加幾錢（+$1000）
就按返佢本身show個價錢+後面括住個價=你選擇個貨既價錢

好撚似

邊個網比較少CUT單情況?
貴少少都殺

我都買左
淆緊 唔好有事啊

其實可以，但你睇睇個期

大家覺得點？

死就死啦
有罩戴得唔好咪又會中

全部網都一樣，有錢都CUT單
買多幾間舖試

amazon有冇得幾個order group返埋一齊架?

同豬嘴一樣 換filter 都要洗 你洗完都未必有用

可以夾！

仲寄香港咩？運費超貴

想搭單

好似原價黎

有貨咩

得bfe 好似一般般

邊到買

琴日喺日本樂天買左 300個

岩岩通知我 cut單

值得唔值得入手

香港網買 $138/30個 入住三盒先 唔知有冇用

呢隻medicom官網揾唔到資料

係，呢款乜都冇寫

想搭單 +1
要2-3盒

麻煩曬

臭罩到依家都仲有貨，搞到我有d驚

有冇呢盒既資料，4個指標都話99%

有冇手足夾

之前買到一盒

原本我見到呢款, 諗住唔理喇, 照買啦, 但係放左落購物車之後, 再望多次, 我都係買唔落手, CANCEL左, 屌你要擺個BRA係塊面度出街, 我寧願中肺炎算了... 最多咪唔出街...

值

入啦

買張機票去日本掃兩GIP番黎會唔會仲著數
搵到好火

same same, 搭單4盒

屌 大陸人掃撚曬

5盒 thanks

有無人知樂天收左信用卡錢會唔會被cut單

有個罩用住先都好 2-3盒

我之前搵過但係官網搵唔到呢隻mask test資料

驚佢最尾會cut 單

會~比佢CUT過一次

咁都得 又唔早講
不過都唯有繼續等 如果唔係又要食炒價

其實係，2000蚊來回

一日兩個都用到好盡

kenkou 小恐龍 口罩有用？

日森炒價要左佢

懶叻on99

大陸冇口罩賣

會

你係咪用香港信用卡買? 點解會無比得佢cut單

比樂天cut左單

冇貨要我CUT單

我琴日定今早都見到
但想買時又無左

頂, 睇左兩次都仲好好笑

我可以夾，４盒！！
tg:

美森
買500個就話唔ship嚟香港
買50個就話要1/2個月先出貨
屌

求夾 要4盒

但收到SMS扣左數, 如CUT單點退款？

同感

Gmkt既順豐定集運好？

好癲

cls買一百盒先回到本

仲話飛去日本買果 d 可以收皮

想搭2盒plz

G market有KF94? 呢隻係咪可以？

屌初時就話This item ships to Hong Kong
一落單就話唔ship去呢個address
玩咩

呢隻係咪level 1, 得唔得

可唔可以夾朋友都唔識代購

轉運咪得

日版 試左日本官網未

百佳係咪賣晒啦，費事等

IRIS賣家有無話收左錢先, 應該有退款制禁
試埋打去CARD CENTRE話取消交易睇下得唔得

係

要5盒

請問點運香港？

link?

買左5000幾盒 好驚全部都寄得出

未知住 我之前上嗰個係USA官網

佢個email好似話2-3日退返錢 我係咪可以咩都唔洗搞

盒定個

唉屌
急撚到腦都壞埋

題外話
有冇人知香港海關有冇扣起啲口罩？
有frd話中咗伏

盒
樂天一箱箱咁掃

想夾

要2盒

順豐仲有無禁？

why not，香港醫院都係用level 1 only

打去tap and go 問下先

幾錢買左..

求夾 5盒

癡線

寄得出都好啦 可以接濟下大家

唔知頭唔知路比咗一個月amazon JP prime member
我屌

夾!

想問下而家D野集運倉出貨會唔會俾海關截?

請問呢隻得唔得？

好想睇你屋企塞滿晒既相

你屋企一定好撚大

邊間廠咁勁呀

好唔該巴打

召喚潮文

手套黎？

我都想夾。謝謝。

想夾！！

唔好意思我想問tracking number係唔係等seller send email？第一次網購唔知，宜家見到過左數但係咩聲氣都冇好緊張

擺天台應該夠位既

屌你買咁多咪又扲黎炒 dlgh

寄出咗 接你10盒

周圍都限3唔好諗

呢隻琴晚先講完
冇用架,FOR工業

日本好多都掃曬啦比大陸人

唔知買乜儲定700YEN 先,冇選擇

要你40盒

絲打戴其實幾靚架

你開個post即刻1001啦
係你屋企交收

我試過自動續左期1日即刻cut 佢都有refund番全個月費俾我

5000盒有一半都好

我要一盒ja
訂左7盒下月中先到等唔切了

想問下 日本amazon 發左貨到左轉運倉
預報貨品報口罩 而家佢地會唔會唔寄黎香港

dllm掃嚟做乜
比啲我

當你一百蚊盒
正常人扲五十萬頂數

この度は、ビタミンハウスミサワ薬局楽天支店 のご利用、
ならびにご注文誠にありがとうございます。

今回ご注文いただきました商品でございますが、
取引先在庫を確認したところ、メーカー欠品と判明いたしました。

ページのメンテナンスが間に合っておらず大変ご迷惑をおかけいたしました。
今後の入荷の目処がたっていない為、大変恐れ入りますが、
今回のご注文に関しましてはお取り消し（キャンセル処理）とさせていただくことをご了承お願いいたします。
またのご利用をお待ち申し上げます。

なお、楽天システムの都合上、キャンセル処理をしました翌日に、
楽天システムより、キャンセルメールが、届きますことをご了承願います。
また、返金が必要なお支払い方法につきましては、
楽天市場より改めてご案内のメールもしくはお電話がありますので、
ご確認の程、よろしくお願いいたします。

日文有限睇到樂天cut左我
但要點取消訂單?

想夾兩盒 thx

變性先

其實會送

想夾！！！

無100蚊一盒啦
一箱咁買通常平d

仲未係香港見過人戴, 好期待...

周圍都比人掃哂d口罩啦

終於被cut單,仲一次cut3單(30盒)

樂天寄去集運倉,上星期二買,之前一直寫待出貨
今日先同我講冇貨

又要開始搵啦....

好在美馬買嘅已經出貨

覆佢email : please cancel this order

5000幾盒係咪應該俾我地屌獲金同強國人無分別
除非派香港人啦

想夾三盒 Thx

有冇人諗過之後海關會痴線到扣起充公

ok,thz

この度はご注文いただき誠にありがとうございます。
株式会社INS 快適ホーム でございます。

ご注文商品（ご注文番号=xxx）は、
現在、最短の配送予定にて出荷手配を進めております。

----------------------------------------------------------------------
●ご注文から商品お届けまでの流れについて

【１.ご注文内容確認・注意事項についてのご案内】
【１-２.在庫状況確認・ご注文詳細伺いメール（商品ページの納期表記参考）】
⇒【２.ご注文商品発送予定に関するお知らせ】※今回のメールです
【３.ご注文商品発送のお知らせ】

有無巴打明

韓國口罩買kf94/99

我屋企人係日本 搵左唔少間都冇晒貨 俾人掃晒

笑死
其實第一格唔使改都得

呢隻無撚用架,夾埋做咩

想要4- 5盒 thanks

Source pls

終於入到BMC 了

即係要官方既野?
amazon jp gk?

自己睇琴晚POST
唔信咪買

我戴過紫色存 屋企有盒紫色

去島根、福井、鳥取、高知、岩手

其實我覺得會比人CUT

Ching 美馬買嘅要幾耐先出貨啊
我1月24 買都未ship

dont sell to hk

你confirm 佢資料 同叫佢儘快SHIP

巴打,想問下用邊間集運

呢隻 ASTM LEVEL 1

點夾夠2000?

去偏遠既地方應該有

痴撚線你可以起間醫院

屋企附近都無口罩賣 屋企得返d廢口罩..
amazon買咗呢隻 話7號前到美國倉
唯有日日去日本城n屈臣 問

想夾啊！

日本訂左5張單 10盒, 泰國 3張單 10盒
睇下被CUT淨幾多張

頭一個月免費
之後就算過咗一個月
你無用過cancal佢都可以全額退錢
不過會蝕少少銀行手續費

福島一定有

師兄需唔需要放
要放可以搵我

屋企唔夠四個人用

你屋企門口交收留名

你落咗單佢都可以cut

日本amazon係咪一定要集運？

Google 都唔識？

有無眼罩推薦

我都係1月24
咁啱F5見到一隻有現貨即買,依家冇晒

ご注文をいただいた商品につきまして、これより処理に移らせていただきます。
弊社の取扱商品は全て弊社仕入先からの直送となりますため、
クレジットカード決済をご選択いただいた場合は納期が確定し次第、
銀行等の前払いをご選択いただいた場合には在庫確認後に
順次ご連絡を差し上げますので、恐れ入りますが
少々お時間を頂戴できればと思います。

また、別途送料等の追加費用が発生する場合や
欠品・廃盤が発生した場合など、当店からの
確認事項がございます場合には改めてご連絡いたします。
その際には別途ご確認のほど、お願い申し上げます。

唔好意思想問下姐係點解？
唔識日文

想夾 求夾

我要4盒啊

大部分要
但有d可以直送香港
呢隻可以直送

只有極少商家支持運海外

無錯咁我講多次

用轉運
BFE≧0.95 已足夠社區防疫
好多國家都無PFE VFE測試

建議手上無乜存貨又搵唔到路入定幾盒
健康要緊 有護士朋友都入手幾盒backup
唔知肺炎幾時玩完 亦唔知幾時有靚口罩供應

又無了

其實係咪支那都掃緊日本網購口罩
點解成個國家嘅貨可以掃得咁撚快

好貴 4,5蚊個

炒口罩 賣假口罩 可以入呢度填表

填表單

睇結果

良心藥房名單

填表單

睇結果

好似叫你比錢喎

想要2盒

呢幅圖清D
有ASTM F2100 Level 1

上日本網買嗰時，佢唔俾我落單話係信用卡問題我係elleair買
指定されたカード番号とお支払い回数の組み合わせはご利用できません

支那 同 香港 日本本土都掃緊

有冇人買過呢間
我琴晚訂 點知啱啱見到個訂單取消咗

有冇人買過

咪係囉 ASTM level 1點解無撚用

想夾!!3盒唔該🙏🏻🙏🏻

25號落單，未出貨

想問下呢款口罩係咪0作用

只送dental license

link plz

已掃3包

呢隻係 但如果手上冇口罩都頂住先

想夾2盒

麻煩巴打

停係第二階段

唉 我唔想死住
訂又訂唔到 又冇網購經驗 成個人好撚慌

屌呀，頭先睇600円盒，依家睇4000幾？

我人係日本 仲有得買 但要行多幾間

1月30

有無人百佳買到

想夾5盒

細size就係

泰國乜網訂？

手快有手慢無

當你1蚊個 , 一盒50個, 5000盒都要廿幾萬...

比人cut單

其他款我無呀 屋企得返呢盒 屋企附近又買唔到口罩 真係完全0作用嘛？上網呢款搵唔到資料

試下啦

大枝唔比ship香港

想夾5盒，Thx.

其他唔係大城市應該仲有貨

個個買口罩係未冇人買酒精紙同噴霧個d?

+1

口罩大戶

噬菌體先啱，一開始我打錯字

剛剛排到入去, 個網好慢太多人

我係東京都仲有

唔比SHIP 黎香港

有send email叫我等唔知幾時有
但無cut我單

Regular呀on9

我24號落都未阿

想夾3盒

市面咁多診所仔佢地邊到入?
定佢地都入唔到?

巴打計返幾錢盒

排緊3900
想知賣曬未

尋日落左單
今日出貨
佢有齊pfe同bfe ，所以照order先

懷疑HKTVMALL或供應商食人血饅頭！

fyi我屋企都係呢隻

集運都唔得?

多左可唔可以賣d比我

前幾日見未上榜即刻買左幾支500ml,琴日再想加已經賣晒而家驚佢cut我單

me too

而家個個係日本返應該成個喼都係口罩
冇其他野

1/30喎

佢mail 直接話 商品完売のお知らせ
可能你都要等到天荒地老

想夾4盒

唔該巴打

你落左order先啦

其實因為之前係隔離po見到人講

無L晒啦一早

7盒， 唔該巴打

我夾4盒

same here

巴打開醫院？

呢隻款薄到癲喎 真係擋一擋塵
如果你搵到啲厚身小小嘅就唔好用佢
如果手頭上一個都冇先用佢

口罩已經冇晒

呢隻台灣口罩係咪可以?

咁撚貴$1200 都買?

巴打可以放嗎？全家三個人 得翻幾十個口罩咋

張單處理梗
因為係個廠直接出貨俾你
所以等個廠確實咗個出貨日期再聯絡你

感謝 !!!

超快適premium成四五蚊一個，唔怪得仲有貨

到時做左口罩大戶

想夾 plz

有冇揀到分期

第一次去藥妝店唔係買化妝品 淨係買口罩
勁多朋友都話要幫佢哋買

想要呀巴打，如果真係出左

想夾4盒
感激

呢款得唔得?

呢隻得唔得呀

衰在用過，不過當俾錢令到啲口罩快啲到

日本手信

百佳係咪有？
個網好耐

完全無其他 買到都偷笑 救命 好多日無出街鳥

得呀 pfe 0.1um 有買襯手

仲買到咩 代購都搶晒啦

相信係最開心嘅手信

有無人知呢隻得唔得

冇晒罩

連登有人放依款，想問有無人知係咪真野？

手慢買唔到

有冇人上網買完用順豐寄返黎？？
有冇消息話順豐唔俾寄口罩??

寄得出記住開團

前日落單
未有出貨通知
屌

有無人解答下 呢款得唔得?

但唔係有Bfe同pfe都夠頂？

如果飛日本去邊個城市買好

台灣口罩可以睇三樣野
1. Decp = 醫用口罩
2. 有CSN
3. 有衛署醫器制編號

有就可以買定幾盒backup
台灣標準只係test BFE
但專家話已足夠一般社區防疫

無啦啦返貨既？
琴日都有睇，但無

有隻無人樣既救救 係咪都係假？

真心仲有 大概行兩間就有一間有貨
當然同時間有其他人一齊買
有唔少係講普通話嘅

我都係
唔想食炒價

求問

有嘅預我5盒

OK

唔識咪學囉
好多巴絲有教路
有張信用卡 + 上到網既device 就買到

得bfe 係咪冇用?

應該好多巴絲都係咁
不停cut單 買其他款又唔知防唔防到
絕對明

大喇自己學下成長啦
冇人一開始就識架

Ching你嗰5000幾盒有冇講幾時到？

之前睇報導, 呢隻病毒係令免疫系統以為肺係敵人於是打自己個肺

我已經幫好多fd買
自己都係買夠兩個幾月口罩左右
已經冇位

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論19

多謝你先

用集運定直接ship to HK架？